不戰已除台灣軍方最高總長，仲有人敢笑武統台灣？

大陸要你死 特朗普都要死

仲係到無危機感笑笑笑

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Maguire
(會員#12034)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?